這觸感！憂鬱男「試用飛機杯」想起過世女友 緊握加速爽到哭

今天我們要來聊「飛機杯」！哼哼～粉粿說完這句，是不是腦袋裡都有邪惡思想呢？但接下來要說的，其實是一個悲傷的真人實事哦～

亞馬遜購物網（AMAZON）上，這一款飛機杯商品主打「女友口X」觸感，仿嘴巴造型也相當逼真…但在評價中，有一篇使用評價特別引人注目，內容如下

「還是學生的時候，我交了一個很好的女朋友，她說，結婚前不想發生性關係，想等結婚後多做一些，但因為那時候還年輕，剛在一起的熱戀期，我常常忍不住會想要。某天，睡覺前我們又聊到性愛話題，不小心有了反應，結果女友就直接鑽進被窩裡幫我口X，當下我受寵若驚也很開心，但因為她經驗不是很多，技巧不熟悉，我覺得有點癢就忍不住笑出來了。」

「只是…交往第三年時，她過世了。我也因此和她的家人漸行漸遠，生活漸漸沒有她的一絲身影，我也沒再交女朋友，就這樣一個人生活著。但夜裡難免有生理需求，所以後來買了這款飛機杯來試試。這款飛機杯，試用的感覺不是很舒服，但讓我癢癢的…我忍不住笑出聲、大笑，笑完之後我的眼淚止不住的流下來。」

酸酸們聽出來了嗎？飛機杯的觸感，讓這篇試用文的原PO再度想起逝去的女友…再看看其他評價，大多是，「這款用起來很舒服。」「觸感很棒。」「忍不住一直用。」這篇真的很不一樣呢！雖然也有網友說，這篇有可能是假故事、是廠商的行銷手段，但就算是假的，也足以被稱為最強業配啦～

沒想到，情趣用品背後竟藏有如此感人的故事！希望這位原PO能盡早走出傷痛QQ！

好感人

初戀無限

想知邊款
剩係識真實之口

初戀呀，我要初戀呀

臭雞抵死，唔肯比人屌

比地址我
我送多幾個比你啦
送埋真實之穴
反正未試過

咁姐係買親哩個飛機杯既都可以 有NTR佢條女既感受

毒撚真係好恐佈

可能用果時女友真係返左黎

再也沒有交女友

佢口爆完會唔會錫返佢女朋友

正常係會

笑完之後我的眼淚止不住的流下來。

2代好正

經驗不是很多

呢個廣告都幾犀利

笑到仆街

死前未破處

有冇link 想買

支持感動故事

「只是…交往第三年時，她過世了。我也因此和她的家人漸行漸遠，生活漸漸沒有她的一絲身影，我也沒再交女朋友，就這樣一個人生活著。但夜裡難免有生理需求，所以後來買了這款飛機杯來試試。這款飛機杯，試用的感覺不是很舒服，但讓我癢癢的…我忍不住笑出聲、大笑，笑完之後我的眼淚止不住的流下來。」

直必呢個係廣告
分明係曲線講隻嘢唔掂啦

業配文

真係一個感人故事lo

真實之口 成人台

正宗攬撚住個處過世

唔比人屌都係雞
我搞唔清個邏輯

我諗起破事兒陳奕迅果段

好感動

今日係咩咩紀念日呀～

真愛

唔明，因為我係處男

刮jer咁解啊 on9

喊住黎J

好有寫openrice食評既潛質

有牙 ？？

有處女口交feel加分

lm